HKBN就完約，請出招

家居寬頻+家居電話，唔睇波

續約/轉台都ok，睇價錢做人，thx

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588